[金鎗六十夢想成金] 十月十八日沙田十場泥草混合暨日本秋華賞賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (未計算18/10成績):
新力必 776
尊兄 402.5
波利 381.5
金世正 377.5
金仕芬 343.5
saho 174.5
潘頓正賤種 162
痕哥仔 156.5
心之所慕陳曉明 84
彩虹RB 74
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
女友是貓咪 38.5
智高無上 34
鏟齊泥種樹 27
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
人一世勿一世 9.5
福逸 3
ケッピ -2
當家精選 -10.5
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
屠殺馬會 -62
跟方駿暉贏大錢 -69.2
奧書 -79.5
Scandalbb -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冬天沒有雪花 -107.5
冼毅力saint -112
方嘉藤惠 -116.5
中出大俠 -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -122.5
買韋達會發達 -153.5
七色 -160
華可可 -168.5
Win神Ho -175
Greenwood綠木 -176.5
覓腸 -198
單挑 -200
なつめみお -200
Yurab -218
烽煙 -227.5
囧 -237
Priestgod -240
小川ともみ -240
寶高 -268.5
蘭仔 -358.5

第一組
R1 靈鋒 (福逸)
R2 皆大歡喜 (中出大俠)
R3 最合拍 （覓腸）
R4 海島材子 (金仕芬)
S1-1 妙曲清歌 (金世正)
R5 聲勢 (烽煙)
R6 堅有料 (方嘉藤惠)
R7 美麗傳承 （跟方）
R8 好好學習 （Scandalbb)
R9 場場精綵 (種樹)
R10 綠尚飛馳 (彩虹RB)

第二組
R1 君臨大地（買韋達會發達）
R2 白鷺盛世 (蘭仔)
R3 日日精彩 (小川ともみ)
R4 快步速(冬天沒有雪花)
S1-1 麗雅美 (新力必)
R5 超好日子 (人一世勿一世)
R6 福喜多多 （なつめみお）
R7 金鎗六十 (Win神)
R8 超能力 （時時）
R9 再大大 （屠）
R10 奮鬥從心（寶高）

lm

1.2收息

夠膽著燈

Lm

美麗傳承老喇

百步穿雲

Bogo羊大錢！

球健士果隻開季特別勁

銀行一年息都無1%
金鎗分半鐘就20%

未被接納

彩池截止投注 二重彩 沙田 星期日
第7場 二重彩 單式
4 金鎗六十
7 協霸神駒

好彩

薛家燕又回馬槍

告狗又第2

嘉應之星又回馬槍 癡撚線

熱烈祝賀樓主即場標題馬破燈成功

隻1留力定收皮

舊馬王正式收工

點搞

金鎗最尾啲出腳咩事

金鎗六十 勁撚到

真老了

馬王接棒

屌你老母雷狗頂個p都咁難

潘狗跑入去同雷拉攬炒

史卓豐 告東尼 46 5.6

8歲早抖啦

似係金槍內閃步韻亂咗

美麗傳承退未

嘉應差啲打返起

差啲 fight back

收皮啦
依家均速到
上2000當馬克咁用好過

美麗傳承好心退啦 都玩完

一鞭不落 又贏

之前同美麗都試過一次差d贏埋

川河好撚勁
一路三疊都捱到第三

美麗

金鎗都唔係咁超啫

你老味 田雞又三疊
好彩有個PLACE姐

出來昆廢老買唔好咩

又鞭都唔鞭就贏

打都無打咁都廢

潘狗玩攬炒

與龍第5 有d sad

金槍臨尾嗰幾步好有疑點
薛家燕係愈追愈近

上季就好退啦，而家幾肉酸

封住你唔比你出 攬炒

金鎗下下拉出去衝唔識搏位其實唔算馬王

都睇住黎食

中咗4重

估到 馬忠心

13.5

嘉應子

小器鬼真係廢到
完全食唔到隻馬
最尾隻與龍帶返佢上嚟

而家仲會有人中伏咩

烽煙四喜（戒賭）

好似冇打過鞭

屌尻佢 成條直路係明係搞尻你
但勝得精彩又細粒撞唔開

唔係被60閃 可能追得仲近

金鎗每次都内閃

金槍跟前都唔驚
平磅1400-1600香港冇馬夠佢跑

是，有何貴幹

我

賢仔都唔敢講金槍贏左

你地賭埋佢

我搵隻日本馬嚟死得啦

跟左

請問跑乜

何妖型到，出咗頭之後望住嘉應黎推
btw跟前咗咁多，想向上掃？

尊駒長期好撚忠心

下
睇完今場
平磅整個大外檔比佢輸撚硬

潘狗，點解要攬炒

顯心星贏到佢

改名未 ?
戒賭 ! 唔怕 !

今日慘敗6-0

根本就過晒高峰期 仲要佢跑

上到黎先講野啦

要睇電視，睇可以收疆未

我現在誰都不信

25.37 23.17 22.78 22.05
史狗發揮得好好

無計
有個仆街馬主

我賭本都冇
希望你追到6:4 次回合再 cup

好爸爸2.0

打多幾鞭雄心威龍步步友會唔會跑快咗

下場係咪kc

田雞騎到咁撚西都有第三

同路 最後4場點搞

傳承個幾年都唔打

係留就儲埋係平磅鍊啦，仆街馬主場場去盡

不了 10檔
要巴度

金鎗直路d內閃都幾嚴重
改唔到？

邊隻贏到佢

佢知道要偷雞一定要入彎走快啲
輸都冇計

仆街一定想跑埋國際賽

每次開跑之前都有人話金鎗會點輸
贏完之後就話點樣唔夠無敵
loop咗大半年

新力寶當新力必買

佢1 檔定14檔都係走外疉
唯一有機會就係好似打比咁轉灣搏走甩

勁忠心
沈拿騎你都贏

每次開跑之前都有人話xxxx會點輸
贏完之後就話點樣唔夠無敵
loop咗大半年

應該係馬房唔想改
尤其是佢轉腳果下加速好勁

川河上緊力啦
仲有外隊呢
今場靚檔都差啲老貓左
唔覺佢真係咁超

莎莎個家人全家都係賤種嚟

其實佢不嬲都會內閃 好多場都係何妖扯住先冇片得太入

永遠都收疆贏仲有人話60唔超

告狗3個第2係田雞輸得柒

點同
你14檔咪要drop到最後

真
次次跑完都驚下場
但到下場開跑啲飛數話比你聽無人驚

屌你上場有賠率就失p

加洲邊到夠跑

傳承之前都係咁

我win派未

金槍換潘狗跑啦 潘狗可以教好佢

三季都較唔到60轉腳，呂sir抵你拎唔到冠軍

欄主圓講左NIGGA會騎川河騎到國際賽

田雞騎王gel 得未

方仔養到隻尊駒好好，忠心鐵馬

晒左隻馬 好似完全無進步咁

直路走得甩先
除非你再搵馬block佢

今場已經有風險 嘉應set個類似步速你仲係尾 根本唔使追

平時睇平磅見真章

今場都冇收彊

鬥心爆發力都有，1200-2000米一樣爆贏

好爸爸，步步友都做唔到

到時

今場獎金都幾十萬啦
咁都唔派 ?

R7 金鎗六十 (Win神)

好想睇全盛傳承金鎗鬥，一放一追

間公司當啲員工係狗咁就知

咪就係，贏唔夠一個馬位又話其實佢無咁超果d

大佬一個輕鬆推騎一個博哂老命金槍擺明大把係手

好似覺得傳承屈啲
聽到少少聲望後
未到
再望後
又未到
過終點Lu

勁中W

你金鎗遇到隻威爾頓咁嘅級數
打吡佢邊有得贏

拎點跑都贏個場出黎已經唔使討論

去唔到新加坡跑

PETER 唔撚彩牙佳

三年黎第一次甩獎金，冚家剷馬主，仲想搾到幾時

我講正宗一里馬

分分鐘退休直接啪左

有場係咁外閃去到握手位個場先勁

能朋友輸威仔條頸
金鎗贏幸福掌聲條頸

不過未知金鎗全盛未

步步友10倍爆贏1200 從此收工

添滿意全程外遊
幸福掌聲一步都冇

2隻長途馬無乜期望

今日潘狗收左工？

金鎗 last 21.81

One Master今季後就會退役，而家係睇睇會唔會跑育馬者

11月應該贏㗎啦
不過12月應該唔會夠Gran Algeria跑

仲跑

佢好似收左成個月皮 ,得開季生猛

步步友係自購馬點同，有賽蹟先買返嚟

60係青訓

唔淨只係今日

買左鞍哥P

黃金甲派錢? 十鳩幾倍

好好學習

加州凱歌

步步友摩仔yearling買架

買又唔係 唔買又唔係

超能力 鞍歌 新力寶？

輸撚哂冇得賭好爽
最好場場爆 爆撚到你班陷家鏟一齊唔賭

驚潘

力寶換人咁好分

贏一場濕鳩maiden即刻運過黎

潘狗跑好d隻好好學習唔該

如果場場冷馬都中呢

爆都爆安歌

豹子頭新力寶！

陳蛇 咪玩

賭神唔係我關注對像啦

夢幻人生

積奇幾勁
成日忍到手唔賭

黃金甲13倍是咪準備派錢

新力必!!!

9

黃金甲放唔出·

田雞3WIN 88

收錢了

田狗真係泥地王黎

威水

我啦

我田勁撚到

鞍歌 用陳 sir 都有
點賭

...

多謝，跟咗$30

梁家俊識唔識跑馬

服撚左

賭咗1=.=

斬手，再買狗潘

超能力癲嫁

11月4啦

潘頓又撚狗

陳家

巴度頂潘頓做乜春屌

好好學習想點

潘狗扑咗巴度老婆？死隊頂住隻好好學習

真

陳蛇跟本連個節奏都錯撚晒 係今日可以追佢先有

1200 隻馬真係pick up 唔到

勁

田狗已經3W, 第9場早飛買撚左點算

收錢

無了大潘回塘

烽煙四喜腳震未

超能力合理 頭先果場利追俾你睇
鞍歌豹子頭真係搵你賭

田雞騎王

放唔出 3。1p

屌你老母 潘狗

diu 3拖咗2

鞍歌都後上

我屌你老母巴度死頂我隻好好學習頂你老母臭閪咩頂

何妖夢想成金會唔會甩呀

拖到安哥但用左紅運做膽
唉

我田

驚個人 隻馬泥地梗係叻

潘狗比人頂到傻

唉黃金甲

超能力幾時再有泥1200 畀佢跑

講真皇天咁熱值咩

屌 單T我直頭234大力屌落去 隻2

鞍歌

想改名，(已輸)

唔用呢個人, 無咁冷

6/12

皇天無30倍唔去馬

田雞真係有超能力

今日潘狗雷狗齊齊撚廢老

輸哂

你咁講套邊隻落去都得啦 明月千里雄心威龍佳龍遇到都未必會贏到佢 威爾頓四歲果年係最top form 女皇已經贏軍事出擊 佢既級數真係唔係咁易有

新力寶 夢幻人生唔放，跑馬真係好癲

潘狗d車輪鞭一睇就知有心搏馬
係巴度唔知做乜玩鳩佢

又有隻電路六號

唔比佢埋欄

未過百分每一兩個月都有場既

個馬主好紅喎

雷狗一野cut落我手腳到

買撚左4-5Q 咁撚樣玩

合埋眼買我田騎王 訓醒又收錢

繼續賭果班最癲

田狗夠膽贏埋R9

今日條六環熱到

除咗扑咗佢條女之外都諗唔到咩原因解釋，又唔係爭放頭，純粹頂住佢

轟左好好學習, 重傷

頂磅唔敢買
上場又唔係好超
含淚買潘頓

牙頓今日...

屌 西鑽買左7+避左主其他
開主其他

我都係

潘頓(無欄)

潘依排真係買佢，怕

今日只騎一隻

痴鳩線 死隊潘狗

輕鬆啦 今日贏左廿萬

上場弱組，不過今場仲弱

8 倍

腎仔真係好頂癮，keep住講

下場快

屌西鑽撚狗我

上到120分先講啦

雷狗搶左頭段知快都識收
呢隻又唔係特別唔放唔得嘅馬搞事on99

有視力有無得諗

參與下算，今日不適合投注

我田今日大順
閃電俠拖隻場場精綵算

隻馬跑泥1200準到爆

冇
26明超
冷都諗唔到 蔡頭隻再大大？可以拖下

你收q都fat fat 啦 50幾倍

壽臣爆

威闖縮程係咩概念

賽後呂健威表示賽前都緊張，但現時贏馬後心情放鬆，馬匹下仗會跑11月22日二級賽馬會一哩錦標。

有無咁撚勁
個個賽馬日都贏

配薛恩當熱身

騎師唔熱食

只買位置夠食

錶之鈴

巴打係勁

馬po好多賭神奧書 華可可 新力必 .0.

真係個個唔同玩法
你剩買p
牙奧剩買w

當波咁賭

數漏左我烽

寶高冇份 ?

呀田今日會5會大4喜

新力必

仲有寶高

係咪有咩誤會

戒賭師黎

啱啦 鑽飾神聖90倍馬房料 新力必垃圾嚟

呢場經典

1600萬都無人講

比張相先啦

見你日日提住

巴打勁 一睇中就幾萬幾萬咁買

場場精綵啦，上場鳩跑落班，今日田雞如有神助，後上掃哂

烽 lm

lm我烽

必今日贏幾多

三大熱 ?

中完依條同鑽飾之後而家落場佢都係随意跟跑就算

上哂岸

我烽賭神到六仔都中

潘頓報告，「萬利高」於接近八百米處時勒避後脫口，走勢欠佳。他說，趨近五百米處時，他將「萬利高」移至「合夥年代」外側並望空，然而坐騎再度迅速脫口，繼而在末段墮退。他又說，八百米處發生的事件，以及今仗乃「萬利高」季內首次上陣，令他認為坐騎未來會交出比今仗進步的表現。獸醫於賽後立即檢查「萬利高」，並無發現任何明顯異常之處。「萬利高」於末段收慢，小組認為該駒的表現難以接受。「萬利高」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

又冇事

.0. 巴不嬲大戶
心血少啲都唔掂

賭六合彩賭膽拖似癲

馬迷認為潘頓的表現不能接受

慢步速何妖自然外疊跑都唔會留最後

潘頓死仆街

威闖仲有飛落

成班癲到

好撚癲 點度

夢想成金贏硬？
雷神個隻都唔廢

手字差咗啲

錶G鈴

全部賭神

福逸三班卡關點同你比

啲本地馬係唔同啲 收馬房料都肥死

正常都拖全餐 但佢拖心水 六合彩都有心水

已經寫得最靚一次黎

賀狗入直路一衝過哂

馬功臣啦

原來條飛又係你買

告狗回到，可以撕飛

啲馬甲阻住晒

壽臣

最後生命注咗夢想成金

潘狗輸足成日都3賠

大陸好多呢種人

第時退役敗咗副身家都仲搵到兩餐

潘啦

呀福日日係彭福刨馬刨六 唔怪得跳都無跳

風水師

贏多2條命

有冇再大大

田雞 係咪可以撕飛

15號佢send比我，話隻腳傷左寫唔到字
叫我代佢寫

買吓閪手P 試吓

3號輸無限期退出馬po

2-6 單Q

挽留

潘頓殺何妖

三大熱門 俾你地賭

潘頓係到做乜9

屌, 電6 第4

終於中番個p

仲有人望住佢

派未我瘟

潘頓蘇保羅=搞笑

隻6號走哂光

何妖贏多場ok

必今日點

2.8一早露哂底啦

攞平衡都攞左超過200米

NO

隻共創有d料到
閪檔全程蝕住跑都係輸少少

又有排收

佢講電6

蔡明紹癲撚到
快閘唔放，一捉個頭就岳
彎中驚死唔減分咁，明明條欄可以攝上去
夾硬都要走2疊跟馬

有披算係咁 起碼係去馬

oh搞錯

電路六號

尾場潘雷q殺到賭仔一頸血？

屌佢老母啦, CUT鳩我田

今日輸好多 唉

告狗回飛就真係撕得飛

贏D又輸返哂
玩左成日得個吉

今日唔係佢日子啦

今日難

靜啦屌

跟呢個位都冇 能力問題

個個賽馬日有人歡喜有人愁

點解鑊鑊我都係愁嗰個

大家咁話

電六喺佢後面都衝贏

呢場5，8，13又點秤呢賭神們？
我就投降啦

下半場跟前又係番度，鎧運之星點輸

之前贏左少少賭大左
又輸返 唉

唉 潘頓-9950

55

電六走左光

無隻有睇頭
等睇爆冷

爭咩丫，串埋一齊做三重彩丫笨

不過隻野轉彎好似抽左幾下 又有得賴

1800 3揀1揀邊場賭

即買 8 9 13 熄電視唔撚睇

田狗4win ok?

現袋W

直路有沖不過真係似沖輸，我就放手一場先

各位 今晚啲波有冇心水

Ok

買親現代都輸到仆街

古有烙號玄機, 今有馬名玄機

魚半大

輸撚到仆街，all in 679戒賭師

水晶宮盤

綠尚飛馳贏埋啦

2.35

川崎前鋒

想轟依隻

咁唔好賭, 8字唔岩

topic頭勁中 2X1w

11

半大cashed再推錫菲聯

星運明爵

如果我今日搶精選係呢隻

過咗呢隻

又一隻閪馬星運明爵

阿般冇勢 馬房又下風 咁都大熱

綠尚定美麗多多

做愛算

老苗

Gun

廢老情意結

日本仔算

羅富全啦

有無人搏下隻傳奇

今日又去邊

#metoo

噴火龍
Book左枱已經

綫路勇駒冇呱呢場

美麗多多

㩒唔落手

比我贏一場得唔得

係咪得佢同鎧運放

健康在望一棍W

跟

美麗傳承連續18場上名後 終失三甲！

兩屆馬王「美麗傳承」，自從2018年4月8日主席錦標二級賽跑第5後，已是連續18戰全入三甲，不過最叻嘅馬，都會有退化一天，今日沙田錦標「美麗傳承」慢步速跟第二位入直路，未能一如以往般加速，最終只能取得一席第6名，馬兒兩年半以內首次失三甲，更加是未收到獎金，年屆8歲嘅老馬王，呢次真係有英雄遲暮之感，係咪要認真考慮退役問題呢？

唔知星運點

郭家:一日未斷腳都同我跑盡佢

會唔會等全日去隻美麗多多

泥水，係時候開齋

88

打緊去莎莎門市電話
屌緊佢地大老細虐畜

爭一場就19W

1檔嗰鑊仍然歷歷在目

痴撚線 噴火龍係沙圈噴火

好肉酸

唔會尾場美麗系咁老土掛

等緊減分落3班贏

香港人精神既紀錄唔係咁易破

美麗多多俾佢打會點

搵水箭龜出嚟治治佢

出現了

美麗多多 鎧運之星

馬係有

錶之皇者

六爺個孖寶好似同你講佢食硬咁濟

唔同場
今鋪仲唔殺晒班垃圾

13好有火

***傳奇
鎧運之星
標準猴王
浪漫組合
眾歡笑

8定13好

14噴緊火

今次本利歸還

2隻都飛

睇你信潘頓定田泰安

信手風

馬房料 電信精英

2好健康

3好標準

無撚用既, 潘狗夠健康.... 幾日無贏馬

同咗路

9好美麗

笑咩

星運放到gel定半個頭

我買咗嘅話7號會跑第4，你要唔要試下

咪咁

14 口UPUP 咁撚樣唔知UP乜

又賽馬筆記

綠尚飛馳4次第4我鑊鑊揸咗膽

5-12

數據係要黎破

潘頓得唔得...

想轉倉呀屌

尾場 5 8 13 多謝

霍利時正仆街

5-7-9

呀年生生性性

同咗

真係老撚土end

仆街郭家

財散人安樂

賀狗咁鬆手既

大翻影都無

屌你老母

部乜野能

13做咩

標準猴王呢場又有 屌你老母

賀狗屌你老母走入去塞撚左2百米

我屌你老母呀大健士

你唔好講出黎啦

上場賭佢又無, 屌

中

大件事你老母閪

標準猴王退得好緊要 谷咗都冇

乜撚柒野標準猴王呀
連續10幾場無上名啦

第4

數據係無得呃

輸撚晒 戒賭

屌你老母郭家

潘

屌你老味....無撚拖雷神

呀年搵位搵3百
衝百五玩咩

電台都屌緊大件事

goal都話馬有

唉, 針撚哂

你點

屌你老婆田雞

傻閪巴度揀入面, 多多揀出面搞撚掂

眾歡笑試閘

5-9 QQP咁好分

你睇隻12 隻馬幫佢搵位呀

屌你老母波健士，又拉馬

屌拿星 我7-9-13

郭家劇本

冇撚拖雷神

鎧運之星冇 原本諗星運place

賀狗含撚死 拖到確定隻馬追唔到先望空扮跑

大健士又望 望望望
跑多50米 win都有

針足一日真係要戒了

球健士個個賽日都整場咁既野

7-9Q都搞唔撚掂

大健士冇搵過位
一心諗住係中間點知突然開咗條路

四環彩有冇錢收

我WP QQP都要咗7
補條5-9先無咁甘

波仔同牙年 真係
懷念牙國

On99咁轉灣都未推落去

跑馬真係好黑暗，買咗三次塞咗兩次

見到郭家隻怪獸拉頭馬就冇胃口

成程冇撚分彊

我9 WP 之後7-9 9-13

唉 精選想快步速/鞍歌 結果揀隻冇嘅

下場跑1600
準備換返雷神得返5倍

唉，明明贏得
我大注贏

好廢 正常點會無頭三

重轟左9號WP

六環尾關跑第二
屌你雷神

邊可能輸，CLS

好在今日無買 睇岩都唔中

六環好分過六寶啦

派未

重點會5倍 參考下合顆on9

下場用kc真係轟落去

一撚樣

屌你老母屎卓瘋, 兩隻冷p害人不淺

波狗咁撚樣都6win
下面堆騎師做乜鳩

望望望 拉拉拉
完
啱啱好

下場2倍大熱無肉食

人仔今日點

6點買左咩

角球

正 可以去性交轉運

4班一堆狗餅 梗係2倍啦

贏少少 日本同精英碗輸多左

ON99，屌佢老味唔係唔換人呀

點會

我同你交ok？

又喺波到贏番馬本

隻超好日子有咪好

Me了

阿般好似食左三期白果?

係

六寶有埋多寶都係得一皮鬆啲全世界贏又係得我輸

贏完倒輸返哂
好撚閪今日D馬

成件事就唔同哂

2期好似
雷田停賽2日各交1win

田雞16w平頭
潘狗係多幾個第二

浪漫組合落到四班又係俾阿般三倍贏

[安頌安旋] 十月二十一日谷草八場賽日討論區I